發惡夢

夢見考試佢唔記得派作文紙

我嬲到撕咗份試題行去佢面前 講
多謝你唔派作文紙比我

話說好耐冇做過正常人唔知而家係點....想買衫又唔想亂用錢

唔派咪問佢攞, 你咁都叫惡夢?

考完先知